放在心裡等心死

究竟幾時先心死

訓啦Ching

no